【突發】葵芳黨鐵站 天橋有蒙面狗

搭車經過 冇影到相 先開post 求補圖